{
    "energy.Description": "음성 감지가 트리거되는 볼륨 레벨입니다.",
    "vad_confidence_threshold.Name": "음성 활동 신뢰도",
    "... show all": "... 모두 보기",
    "Extracting...": "추출...",
    "Finished.": "완료되었습니다.",
    "temperature_fallback.Name": "온도 폴백",
    "temperature_fallback.Description": "활성화하면 신뢰도가 낮을 때 온도가 폴백됩니다.\n(빠른 처리를 위해 비활성화)",
    "condition_on_previous_text.Name": "이전 텍스트의 조건",
    "condition_on_previous_text.Description": "인공지능에게 이전 텍스트를 제공하여 결과를 개선합니다.\n(빠른 처리를 위해 비활성화)\n(비활성화하면 환각을 줄일 수도 있습니다.)",
    "repetition_penalty.Name": "반복 페널티",
    "repetition_penalty.Description": "이전에 생성된 토큰의 점수에 불이익을 줍니다(불이익을 주려면 1 이상으로 설정)",
    "whisper_apply_voice_markers.Name": "오디오에 음성 마커 적용",
    "whisper_apply_voice_markers.Description": "인공지능의 환각을 줄일 수 있습니다.\n음성 언어를 \"자동\"으로 설정하면 제대로 작동하지 않을 수 있습니다.",
    "realtime.Name": "실시간 모드",
    "realtime.Description": "음성이 녹음되는 동안 음성을 전사하고 처리합니다.",
    "realtime_frequency_time.Name": "실시간 빈도",
    "Cancel": "취소",
    "Confirm": "확인",
    "Copy": "복사",
    "Create Folder": "폴더 만들기",
    "Cut": "컷",
    "Enter filename": "파일 이름 입력",
    "Error": "오류",
    "Favourites": "즐겨 찾기",
    "File": "파일",
    "Folder": "폴더",
    "New Folder": "새 폴더",
    "No": "아니요",
    "OK": "확인",
    "Open": "열기",
    "Paste": "붙여넣기",
    "Quit": "종료",
    "Redo": "다시 실행",
    "Save": "저장",
    "Select all": "모두 선택",
    "Show Hidden Files": "숨겨진 파일 표시",
    "Undo": "실행 취소",
    "Yes": "예",
    "file.name": {
        "other": "이름"
    },
    "file.parent": {
        "other": "부모"
    },
    "WebsiteUrl": "https://whispering-tiger.github.io",
    "Select an existing Profile or create a new one. Click Save and Load Profile.": "기존 프로필을 선택하거나 새 프로필을 만듭니다.\n\n'프로필 저장 및 로드'를 클릭합니다.\n\n",
    "Speech-to-Text A.I. Size": "음성-텍스트 인공지능 크기",
    "A.I. Device for Speech-to-Text": "음성-텍스트 변환을 위한 인공지능 장치",
    "Speech-to-Text Type": "음성-텍스트 변환 유형",
    "Platform Update available": "플랫폼 업데이트 가능",
    "There is a new Update of the Platform available. Update to new version now?": "플랫폼의 새로운 업데이트가 출시되었습니다.\n지금 {{.Version}} 으로 업데이트하시겠습니까?",
    "(Select Preset)": "(사전 설정 선택)",
    "VersionBuild": "버전 {{.Version}} 빌드: {{.Build}}",
    "Loading...": "로드 중...",
    "Do you want to quit the running backend or reconnect to it?": "실행 중인 백엔드를 종료하거나 다시 연결하시겠습니까?",
    "Connecting to Server": "다음에 연결 {{.ServerUri}}",
    "New Profile Name": "새 프로필 이름",
    "New": "신규",
    "Test": "테스트",
    "please enter a profile name": "프로필 이름을 입력하세요",
    "please do not include file extension": "파일 확장자를 포함하지 마십시오",
    "Change speech trigger settings?": "음성 트리거 설정을 변경하시겠습니까?",
    "You did set a PushToTalk Button. Do you want to set settings to trigger with only a Button press?": "푸시톡 버튼을 설정했습니다.\n버튼을 누르기만 하면 트리거되도록 설정하고 싶으신가요?",
    "No NVIDIA Card found": "NVIDIA 카드를 찾을 수 없습니다",
    "No NVIDIA Card found. You might need to use CPU instead for it to work.": "NVIDIA 카드를 찾을 수 없습니다. 작동하려면 CPU를 대신 사용해야 할 수 있습니다.",
    "Websocket IP + Port": "웹소켓 IP + 포트",
    "IP + Port of the websocket server the backend will start and the UI will connect to.": "백엔드가 시작되고 UI가 연결될 웹소켓 서버의 IP + 포트입니다.",
    "Run Backend": "백엔드 실행",
    "The backend will not be started. You will have to start it manually or remotely. Without it, the UI will have no function.": "백엔드가 시작되지 않습니다. 수동 또는 원격으로 시작해야 합니다. 백엔드가 없으면 UI가 작동하지 않습니다.",
    "Audio API": "오디오 API",
    "Audio Input (mic)": "오디오 입력(마이크)",
    "Audio Output (speaker)": "오디오 출력(스피커)",
    "Information": "정보",
    "Realtime": "실시간",
    "Push to Talk": "푸시 투 토크",
    "A.I. Device for Text-to-Speech": "텍스트 음성 변환을 위한 인공지능 장치",
    "Integrated Text-to-Speech": "통합 텍스트 음성 변환",
    "Text-Translation A.I. Size": "텍스트 번역 인공지능 크기",
    "A.I. Device for Text-Translation": "텍스트 번역을 위한 인공지능 장치",
    "Text-Translation Type": "텍스트 번역 유형",
    "This will detect the current noise level.": "현재 소음 수준을 감지합니다.",
    "This will record for energyDetectionTime seconds and sets the energy to the max detected level. Please behave normally (breathing etc.) but don't say anything. This value can later be fine-tuned without restarting by setting the energy value in Advanced-Settings.": "그러면 {{.EnergyDetectionTime}} 에 기록되고 에너지가 최대 감지 수준으로 설정됩니다.\n호흡 등 정상적으로 행동하되 아무 말도 하지 마세요.\n\n이 값은 나중에 고급-> 설정에서 \"음성 볼륨 레벨\" 값을 설정하여 다시 시작하지 않고도 미세 조정할 수 있습니다.",
    "TimeSeconds": {
        "one": "{{.RecordingTime}} 초",
        "other": "{{.RecordingTime}} 초"
    },
    "Please behave normally (breathing etc.) but don't say anything for around energyDetectionTime seconds to have it record only your noise level.": "정상적인 행동(호흡 등)을 하되, 소음 수준만 녹음되도록 {{.EnergyDetectionTime}} 정도는 아무 말도 하지 마세요.",
    "Detecting...": "감지...",
    "Detect noise level now.": "지금 소음 수준을 감지하세요.",
    "The volume level at which the speech detection will trigger. (0 = Disabled, useful for Push2Talk)": "음성 감지가 트리거되는 볼륨 레벨입니다. (0 = 비활성화, Push2Talk에 유용)",
    "Autodetect": "자동 감지",
    "VAD (Voice activity detection)": "VAD(음성 활동 감지)",
    "Disabled VAD is only supported with MME Audio API. Please make sure MME is selected as audio API. (Enabling VAD is highly recommended)": "비활성화된 VAD는 \"MME\" 오디오 API에서만 지원됩니다.\nMME가 오디오 API로 선택되어 있는지 확인하세요.\n\n(VAD를 활성화하는 것이 좋습니다.)",
    "Press ESC in Push to Talk field to clear the keybinding.": "푸시 투 토크 필드에서 ESC를 눌러 키 바인딩을 지웁니다.",
    "The confidence level required to detect speech.": "음성을 감지하는 데 필요한 신뢰 수준입니다.",
    "Estimated CPU RAM Usage:": "예상 CPU RAM 사용량:",
    "Estimated Video-RAM Usage:": "예상 비디오 RAM 사용량:",
    "Most Devices of this type do not support this precision computation. Please consider switching to some other precision.": "대부분의 {{.Device}} 는 {{.Precision}} 계산을 지원하지 않습니다. 다른 정밀도로 전환하는 것을 고려해 보세요.",
    "Your Device most likely does not support this precision computation. Please consider switching to some other precision.": "{{.Device}} 은 {{.Precision}} 계산을 지원하지 않는 것 같습니다. 다른 정밀도로 전환하는 것을 고려해 보세요.",
    "Usage of Multi-Modal Model.": "멀티모달 모델 사용.",
    "Use Multi-Modal model for Text-Translation as well?": "텍스트 번역에도 다중 모달 모델을 사용하시나요?",
    "Select File": "파일 선택",
    "Select target language": "대상 언어 선택",
    "Select a language": "언어 선택",
    "Select language in image": "이미지에서 언어 선택",
    "SttTextTranslateLabel": "자동 텍스트 번역 - {{.FromLang}} 에서 {{.ToLang}}",
    "Whispering Tiger Profiles": "속삭이는 호랑이 프로필",
    "Speech-to-Text": "음성-텍스트 변환",
    "Text-Translate": "텍스트 번역",
    "Text-to-Speech": "텍스트 음성 변환",
    "Image-to-Text": "이미지-텍스트 변환",
    "Plugins": "플러그인",
    "Settings": "설정",
    "Advanced": "고급",
    "About Whispering Tiger": "위스퍼링 타이거 소개",
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "Application Options": "애플리케이션 옵션",
    "Speech-to-Text Options": "음성-텍스트 변환 옵션",
    "Text-Translate Options": "텍스트 번역 옵션",
    "Text-to-Speech Options": "텍스트 음성 변환 옵션",
    "OSC (VRChat) Options": "OSC(VRChat) 옵션",
    "Experimental Options": "실험적 옵션",
    "Logs": "로그",
    "New Plugin updates available": "새로운 플러그인 업데이트 제공",
    "Whispering Tiger has new Plugin updates available. Go to Plugin List now?": "위스퍼링 타이거에 새로운 플러그인 업데이트가 적용되었습니다. 지금 플러그인 목록으로 이동하시겠습니까?",
    "pluginClass enabled": "{{.PluginClass}} 활성화",
    "Plugin List": "플러그인 목록",
    "New Plugins Installed": "새 플러그인 설치",
    "Would you like to restart Whispering Tiger now? (Required for new Plugins to load.)": "지금 위스퍼링 타이거를 다시 시작하시겠습니까?\n(새 플러그인을 로드하는 데 필요합니다.)",
    "Restarting Backend": "백엔드 재시작",
    "Check all Plugins for Updates": "모든 플러그인 업데이트 확인",
    "Newest V": "최신 V",
    "Current V": "전류 V",
    "Author": "작성자",
    "Update": "업데이트",
    "Install": "설치",
    "Reinstall": "재설치",
    "energy.Name": "음성 볼륨 레벨",
    "Installed": "설치됨",
    "Plugin Installed": "플러그인 설치",
    "Open Webpage": "웹 페이지 열기",
    "Text-Translation of OCR Result": "OCR 결과의 텍스트 번역",
    "Plugin has been installed. The Plugin is disabled by default. Please restart Whispering Tiger to load the Plugin.": "{{.Plugin}} 가 설치되었습니다. 플러그인은 기본적으로 비활성화되어 있습니다.\n플러그인을 로드하려면 위스퍼링 타이거를 다시 시작하세요.",
    "Open List in Window": "창에서 목록 열기",
    "Plugin Settings": "플러그인 설정",
    "Reload": "다시 로드",
    "Download / Update Plugins": "플러그인 다운로드 / 업데이트",
    "Only show enabled Plugins": "활성화된 플러그인만 표시",
    "Open Plugins folder": "플러그인 폴더 열기",
    "No Plugins found. Download Plugins using the button below.": "플러그인을 찾을 수 없습니다.\n\n아래 버튼을 사용하여 플러그인을 다운로드하세요.",
    "Or download Plugins manually from:": "또는 다음에서 플러그인을 수동으로 다운로드하세요:",
    "and place the *.py file in the Plugins folder.": "를 클릭하고 *.py 파일을 플러그인 폴더에 넣습니다.",
    "Hide (Download will continue)": "숨기기(다운로드가 계속 진행됨)",
    "Downloading...": "다운로드 중...",
    "Resuming": "재개",
    "Downloading from location": "{{.Location}} 에서 다운로드 ... {{.TotalSize}} ({{.Speed}})",
    "Checking checksum...": "체크섬 확인 중...",
    "Checksum check failed. Please delete temporary file and download again. If it still fails, please contact support.": "체크섬 확인에 실패했습니다. 임시 파일을 삭제하고 다시 다운로드하세요. 그래도 실패하면 지원팀에 문의하세요.",
    "Stopping Backend...": "백엔드 중지...",
    "Removing old version...": "이전 버전 제거하기...",
    "Downloading Platform Update. (Please wait until this is finished!)": "플랫폼 업데이트 다운로드 중입니다. (완료될 때까지 기다려주세요!)",
    "Platform not found": "플랫폼을 찾을 수 없습니다",
    "No required Platform file found. Download version now?": "필요한 플랫폼 파일을 찾을 수 없습니다.\n지금 {{.Version}} 버전을 다운로드하시겠습니까?\n\n(앱이 작동하려면 이 버전이 필요합니다.)",
    "first-time Setup - Downloading Platform.\n(Please wait until this is finished!)": "최초 설정 - 플랫폼 다운로드.\n(완료될 때까지 기다려주세요!)",
    "App Update available": "앱 업데이트 가능",
    "There is a new Update of the App available. Open GitHub Release page now?": "앱의 새로운 업데이트가 출시되었습니다. 지금 GitHub 릴리스 페이지를 열었나요?",
    "Speech Language": "음성 언어",
    "Speech Task": "음성 AI 작업",
    "Save CSV": "CSV 저장",
    "Save TTS File": "TTS 파일 저장",
    "Send to TTS from Clipboard": "클립보드에서 TTS로 보내기",
    "Export .wav from Clipboard": "클립보드에서 .wav 내보내기",
    "Model": "모델",
    "Save Random Voice": "무작위 음성 저장",
    "Voice": "음성",
    "Export .wav": ".wav 내보내기",
    "Send to Text-to-Speech": "텍스트 음성 변환으로 보내기",
    "Test the Voice": "음성 테스트",
    "Stop playing": "재생 중지",
    "Swap languages": "언어 바꾸기",
    "Translate Only[CTRL+ALT+Enter]": "번역 전용\n[CTRL+ALT+Enter]",
    "Translate (and send)[CTRL+Enter]": "번역(및 보내기)\n[CTRL+Enter]",
    "Text in Image Language": "이미지 언어의 텍스트",
    "Window": "창",
    "Window Scan & Translate": "창 스캔 및 번역",
    "Clipboard Scan & Translate": "클립보드 스캔 및 번역",
    "Translate Only": "번역 전용",
    "Restart backend": "백엔드 다시 시작",
    "Write log file": "로그 파일 쓰기",
    "Settings Saved": "설정 저장",
    "Settings have been saved to settingsFile This might require a restart of the application for some changes to take effect.": "설정이 다음에 저장되었습니다. {{.SettingsFile}}\n 일부 변경 사항을 적용하려면 애플리케이션을 다시 시작해야 할 수 있습니다.",
    "Disable update check": "업데이트 확인 비활성화",
    "Are you sure you want to disable App update checks at startup?": "시작 시 앱 업데이트 확인을 비활성화하시겠습니까?",
    "Check for App updates now": "지금 앱 업데이트 확인",
    "No update available": "사용 가능한 업데이트 없음",
    "You are running the latest version of Whispering Tiger.": "최신 버전의 위스퍼링 타이거를 실행 중입니다.",
    "Are you sure you want to disable Plugin update checks at startup?": "시작 시 플러그인 업데이트 확인을 비활성화하시겠습니까?",
    "Check for Plugin updates now": "지금 플러그인 업데이트 확인",
    "You are running the latest Plugin versions for Whispering Tiger.": "위스퍼링 타이거의 최신 플러그인 버전을 실행하고 있습니다.",
    "transcribe": "전사",
    "translate (to English)": "번역(영어로)",
    "Source Language": "소스 언어",
    "Target Language": "대상 언어",
    "Start downloads using the UI. (Recommended)": "UI를 사용하여 다운로드를 시작합니다. (권장)",
    "Run Python backend with UTF-8 encoding. (Recommended)": "UTF-8 인코딩으로 Python 백엔드를 실행합니다. (권장)",
    "Focus window on message receive. (Can improve speed in VR)": "메시지 수신에 창을 집중합니다. (VR에서 속도 향상 가능)",
    "Check for App updates at startup": "시작 시 앱 업데이트 확인",
    "Check for Plugin updates at startup": "시작 시 플러그인 업데이트 확인",
    "vad_confidence_threshold.Description": "음성 활동 감지(VAD) 신뢰도 임계값. 0-1일 수 있습니다",
    "pause.Name": "음성 일시 정지 감지",
    "pause.Description": "음성 감지가 중지되고 인공지능 처리가 시작되는 일시정지 시간(초)을 설정합니다.",
    "phrase_time_limit.Name": "문구 시간 제한",
    "phrase_time_limit.Description": "오디오 처리가 시작되는 최대 시간 제한(초)입니다.",
    "txt_translate_realtime.Description": "음성-텍스트 실시간 모드에서 중간 텍스트를 번역합니다.",
    "txt_romaji.Name": "텍스트를 로마자로 변환",
    "thread_per_transcription.Name": "각 트랜스크립션을 별도의 스레드에서 실행",
    "thread_per_transcription.Description": "활성화하면 각 트랜스크립션이 별도의 스레드에서 실행됩니다.",
    "denoise_audio.Name": "노이즈 필터",
    "denoise_audio.Description": "노이즈 필터 유형을 전환할 때 다시 시작해야 합니다.\n비활성화하면 재시작하지 않아도 적용이 중지됩니다.",
    "silence_cutting_enabled.Name": "무음 오디오 부분 잘라내기",
    "normalize_enabled.Name": "오디오 정규화",
    "beam_size.Name": "검색 빔",
    "beam_size.Description": "최적의 결과를 찾기 위해 검색할 빔의 수입니다.\n1~5개까지 가능합니다. (낮을수록 빠름)",
    "realtime_frequency_time.Description": "오디오가 처리되는 빈도(초).",
    "realtime_whisper_beam_size.Name": "실시간 모드에 대한 검색 빔",
    "realtime_whisper_beam_size.Description": "최적의 결과를 찾기 위해 검색할 빔의 수입니다.\n1~5개까지 가능합니다. (낮을수록 빠름)",
    "realtime_temperature_fallback.Name": "실시간 모드의 온도 폴백",
    "realtime_temperature_fallback.Description": "활성화하면 신뢰도가 낮을 때 온도가 폴백됩니다.\n(빠른 처리를 위해 비활성화)",
    "denoise_audio_before_trigger.Name": "녹음 트리거 전 노이즈 필터",
    "denoise_audio_before_trigger.Description": "노이즈 필터는 볼륨 + VAD 트리거 조건이 감지되기 전에 오디오에 적용됩니다.\n이는 청크당 처리 시간을 늘리기 때문에 오디오 품질에 큰 영향을 미칠 수 있습니다!",
    "speaker_diarization.Name": "화자 변경 인식",
    "speaker_diarization.Description": "대화에서 화자 변경을 처리합니다.",
    "min_speaker_length.Name": "최소 스피커 길이 인식",
    "min_speaker_length.Description": "대화에서 화자의 최소 길이. (초 단위)",
    "max_speakers.Name": "최대 스피커",
    "max_speakers.Description": "대화에 참여하는 최대 화자 수입니다.",
    "osc_ip.Name": "OSC IP 주소",
    "osc_port.Name": "OSC 포트",
    "osc_min_time_between_messages.Name": "메시지 간 OSC 최소 시간",
    "osc_min_time_between_messages.Description": "메시지 간 최소 허용 시간(초)입니다.",
    "osc_typing_indicator.Name": "OSC 입력 표시기 및 알림",
    "osc_typing_indicator.Description": "현재 말하고 있거나 인공지능이 처리 중인 경우 타이핑 표시기를 표시합니다.\n그리고 새 메시지가 오면 알림음을 재생합니다.",
    "osc_chat_prefix.Name": "OSC 채팅 접두사",
    "osc_chat_prefix.Description": "채팅 메시지에 접두사를 추가합니다.\n\"{src}\"가 소스 언어로 대체됩니다,\n\"{trg}\"는 대상 언어로 바뀝니다.",
    "osc_initial_time_limit.Name": "OSC 초기 시간 제한",
    "osc_initial_time_limit.Description": "첫 번째 OSC 메시지의 표시 시간(초)입니다.",
    "osc_time_limit.Name": "OSC 시간 제한",
    "osc_time_limit.Description": "OSC 메시지 사이의 시간(초).",
    "osc_scroll_time_limit.Name": "OSC 스크롤 시간 제한",
    "osc_scroll_time_limit.Description": "OSC 메시지 스크롤 사이의 시간(초)입니다.\n(OSC 전송 유형이 '스크롤'로 설정된 경우에만 사용됨)",
    "osc_send_type.Name": "OSC 텍스트 분할 전송 유형",
    "osc_send_type.Description": "OSC 메시지가 전송되는 방식.\n청크 = 텍스트가 너무 긴 경우 청크 단위로 전송합니다. 메시지는 '...'로 구분됩니다.\n전체 = 전체 텍스트를 한 번에 보냅니다.\n전체 또는 스크롤 = 전체 텍스트를 보내거나 너무 긴 경우 스크롤하여 보냅니다.\n스크롤 = 텍스트를 스크롤합니다.",
    "osc_send.option.Chunks": "청크",
    "osc_send.option.Full": "전체",
    "osc_send.option.Full or Scroll": "전체 또는 스크롤",
    "osc_send.option.Scroll": "스크롤",
    "osc_send.option.Send Translation": "번역 보내기",
    "osc_send.option.Send Source Text": "소스 텍스트 보내기",
    "osc_send.option.Send both Source and Translation": "'소스 및 번역' 모두 보내기",
    "osc_send.option.Send both (inverted) Translation and Source": "(반전된) '번역 및 소스' 모두 보내기",
    "osc_type_transfer.Name": "OSC 전송 유형",
    "osc_type_transfer.Description": "보낼 OSC 메시지 유형입니다.\n번역만, 둘 다 또는 소스.",
    "osc_type_transfer_split.Name": "OSC 전송 분할",
    "osc_type_transfer_split.Description": "OSC 메시지에서 소스 및 번역 사이에 추가되는 텍스트입니다.\n(OSC 전송 유형이 '모두'로 설정된 경우에만 사용됨)\n\"{src}\"는 소스 언어로 대체됩니다,\n\"{trg}\"는 대상 언어로 대체됩니다.",
    "osc_delay_until_audio_playback.Name": "오디오 재생까지 OSC 지연",
    "osc_delay_until_audio_playback.Description": "오디오 재생이 시작될 때까지 OSC 메시지를 지연시킵니다.\n(텍스트와 오디오를 더 잘 동기화하기 위해)\n(오디오가 재생되지 않으면 타임아웃에 도달할 때까지 메시지가 지연됩니다.)",
    "tts_type.Name": "통합 텍스트 음성 변환",
    "tts_prosody_rate.Name": "속도 / 요금",
    "tts_use_secondary_playback.Name": "텍스트 음성 변환을 보조 오디오 장치로 라우팅하기",
    "tts_use_secondary_playback.Description": "선택한 출력 장치와 동시에 보조 오디오 장치에서 텍스트 음성 변환을 재생합니다.\n(기본적으로 Windows 기본 오디오 장치 사용)",
    "txt_translate_realtime.Name": "실시간 텍스트 번역",
    "NVIDIA, High Memory (>8GB), Accuracy optimized": "NVIDIA, 고용량 메모리(>8GB), 정확도 최적화",
    "NVIDIA, Low Memory (<=8GB), Accuracy optimized": "NVIDIA, 메모리 부족(<=8GB), 정확도 최적화됨",
    "NVIDIA, High Memory (>8GB), Realtime optimized": "NVIDIA, 고용량 메모리(>8GB), 실시간 최적화",
    "NVIDIA, Low Memory (<=8GB), Realtime optimized": "NVIDIA, 메모리 부족(<=8GB), 실시간 최적화",
    "AMD / Intel, High Memory (>8GB), Accuracy optimized": "AMD/인텔, 고용량 메모리(>8GB), 정확도 최적화",
    "AMD / Intel, Low Memory (<=8GB), Accuracy optimized": "AMD/인텔, 저메모리(<=8GB), 정확도 최적화",
    "AMD / Intel, High Memory (>8GB), Realtime optimized": "AMD/인텔, 고용량 메모리(>8GB), 실시간 최적화",
    "AMD / Intel, Low Memory (<=8GB), Realtime optimized": "AMD/인텔, 저메모리(<=8GB), 실시간 최적화",
    "CPU, High Memory (>8GB), Accuracy optimized": "CPU, 고용량 메모리(>8GB), 정확도 최적화",
    "CPU, Low Memory (<=8GB), Accuracy optimized": "CPU, 낮은 메모리(<=8GB), 정확도 최적화",
    "Additional Translation Languages": "추가 번역 언어",
    "Additional Translation": "추가 번역",
    "Enable Additional Translations": "추가 번역 활성화",
    "Select source language": "소스 언어 선택",
    "Select Folder": "폴더 선택",
    "Send to OSC (VRChat)": "OSC(VRChat)로 보내기",
    "Send to Both (TTS + OSC)": "둘 다로 보내기(TTS + OSC)",
    "Speech-to-Text Enabled": "음성-텍스트 변환 사용",
    "Automatic Text-to-Speech": "자동 텍스트 음성 변환",
    "Automatic OSC (VRChat)": "자동 OSC(VRChat)",
    "Keypress": "키 프레스",
    "The Websocket Port is already in use": "웹소켓 포트는 이미 사용 중입니다.",
    "Default": "기본값",
    "Save and Load Profile": "프로필 저장 및 로드",
    "KofiUrl": "https://ko-fi.com/sharrnah",
    "Support me on Ko-Fi": "다음에서 지원하세요. {{.KofiUrl}}",
    "If you want to support the development of Whispering Tiger": "위스퍼링 타이거의 개발을 지원하고 싶으신가요?\n코파이에서 저를 후원하시면 됩니다.",
    "precision": "정밀도",
    "Checking backend state": "백엔드 상태 확인 중...",
    "Could not find audioWhisper.py or audioWhisper.exe": "audioWhisper.py 또는 audioWhisper.exe를 찾을 수 없습니다",
    "Could not find detected_energy in output.": "출력에서 detected_energy를 찾을 수 없습니다.",
    "You did set Speech volume level to 0 and have no PushToTalk Button set.This would prevent the app from recording anything.": "음성 볼륨 레벨을 0으로 설정하고 푸시톡 버튼을 설정하지 않았습니다.\n이렇게 하면 앱이 아무것도 녹음하지 못하게 됩니다.",
    "You did set Speech pause detection to 0 and have no PushToTalk Button set.This would prevent the app from stopping recording automatically.": "음성 일시 중지 감지를 0으로 설정하고 푸시톡 버튼을 설정하지 않았습니다.\n이렇게 하면 앱이 자동으로 녹음을 중지하지 않습니다.",
    "Hide": "숨기기",
    "Close": "닫기",
    "Websocket Port in use": "사용 중인 웹소켓 포트",
    "Reconnect": "다시 연결",
    "Enable": "사용",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Disabled": "장애인",
    "(Select one)": "(하나 선택)",
    "Copy Log": "로그 복사",
    "tts_volume.Name": "텍스트 음성 변환 볼륨 조절",
    "tts_volume.Description": "텍스트 음성 변환 출력의 볼륨을 조정합니다.\n1.0 = 일반 볼륨",
    "Export Last Generation": "마지막 세대 내보내기",
    "You disabled VAD but have set the pause or phrase limit to 0. This is not supported. Setting Pause and Phrase limits to non-zero values.": "VAD를 비활성화했지만 일시 정지 또는 구문 제한을 0으로 설정한 경우 이 기능은 지원되지 않습니다. 일시 정지 및 구문 제한을 0이 아닌 값으로 설정합니다.",
    "Restarting backend required to apply changes. Are you sure you want to restart the backend?": "변경 사항을 적용하려면 백엔드를 다시 시작해야 합니다.\n백엔드를 다시 시작하시겠습니까?",
    "osc_sync_afk.Description": "음성-텍스트 변환 상태를 VRChat의 AFK 상태와 동기화합니다.",
    "Send error report": "오류 보고서 보내기",
    "Please enter a description of the error.": "오류에 대한 설명을 입력하세요.",
    "Attach log file": "로그 파일 첨부",
    "Attach hardware information (GPU Memory, GPU Vendor, GPU Adapter)": "하드웨어 정보 첨부(GPU 메모리, GPU 공급업체, GPU 어댑터)",
    "E-Mail Address (Optional)": "이메일 주소(선택 사항)",
    "Error Report Sent": "오류 보고서 전송",
    "Your error report has been sent.": "오류 보고서가 전송되었습니다.",
    "Send": "보내기",
    "osc_sync_mute.Name": "OSC 음소거와 STT 동기화",
    "osc_sync_mute.Description": "음성-텍스트 변환 상태를 VRChat의 음소거 상태와 동기화합니다.",
    "osc_sync_afk.Name": "OSC 동기화 STT와 AFK",
    "Automatically Report Errors": "오류 자동 보고",
    "Do you want to automatically report errors?": "자동으로 오류를 신고하시겠습니까?",
    "Clear": "비우기",
    "transcribe & translate": "전사 및 번역",
    "question & answering": "질문 및 답변",
    "tts_normalize.Name": "텍스트 음성 변환 볼륨 정규화",
    "tts_normalize.Description": "텍스트 음성 변환 출력의 볼륨을 자동으로 정규화합니다.",
    "translate": "번역",
    "tts_streamed_playback.Name": "스트리밍 재생이 지원되는 경우",
    "tts_streamed_playback.Description": "TTS 서비스에서 지원하는 경우 오디오를 스트리밍하여 텍스트 음성 변환을 재생합니다.",
    "tts_streamed_chunk_size.Name": "스트리밍 재생 청크 크기",
    "tts_streamed_chunk_size.Description": "오디오 스트리밍을 위한 청크 크기(TTS 서비스에서 지원하는 경우)",
    "Reset Plugin Settings": "플러그인 설정 재설정 - {{.PluginClassName}}",
    "Are you sure you want to reset the settings for this plugin?": "{{.PluginClassName}} 설정을 재설정하시겠습니까?",
    "Reset": "초기화",
    "It looks like you are running Whispering Tiger from a temporary directory. Please extract the application and run it from a different folder.": "임시 디렉토리에서 위스퍼링 타이거를 실행하고 있는 것 같습니다.\n\n애플리케이션을 압축을 풀고 다른 폴더에서 실행하세요.",
    "Low Disk Space": "디스크 공간 부족",
    "Only ? GB free space remaining. The space might not be enough.": "{{.Directory}} 에 남은 여유 공간은 {{.SpaceRemaining}} GB 뿐입니다.\n\n공간이 부족할 수 있습니다.",
    "Quit running backend": "백엔드 실행 종료",
    "Integrated Image-to-Text": "통합 이미지-텍스트 변환",
    "A.I. Device for Image-to-Text": "이미지-텍스트 변환을 위한 인공지능 장치"
}
